[結婚巴絲入一入嚟] 搵婚禮Deco 小心黑店！

有個fd嚟緊結婚，上年已經搵咗間deco叫L_ve Opti_n

個Fd因為疫情要改期
點知比間deco公司話要收1000改期費，
新期係旺季仲要再收1000
但個plan都係一萬有找

佢話佢另外啲攝影化妝花車公司，甚至其他deco都冇收呢啲疫情改期費用
後尾上網見到原來都有唔少人中咗伏寧願撻訂

佢見嚟緊又有婚展，想叫我幫佢開post提吓大家唔好中伏

另外上網搵到有人開以下既post

2019婚展時俾左decoration deposit

點知依家疫情咁嚴重，問有冇得extend，佈置公司話只可以半年內用，仲要比行政費用等雜費。
但其實全世界都知疫情冇可能咁快停。

唉！信錯咗佢，講到話係連續幾次結婚展大會指定婚禮佈置公司，一啲人情味都冇，擺明R哂d錢。

1) 如果客人取消婚禮或未能確定新日子，客人可以選擇取消訂單，會視為撻訂，所有已付款項一概不會退款。到客人有確定日子，客人可以以9折優惠價重新參加佈置套餐。

2) 公司只接受*一次性*改期，改期時間為期big day半年之內，需要收返$1000行政費。如果新改期日子為九月至三月，要另付旺季特別附加費$1000。如果客人改期通知，最遲要兩個星期之前通知，少於兩星期通知，需$1000附加費。如果日子超過半年，公司有權收取另外附加費。建議客人提早通知我們，及按自己需要選擇日子。
如到big day 前2星期最後也夾不了日子，就會視為取消訂單，都不設退款。

source:

ps 個fd係cd rom，得個netvigator email冇得開ac

推

再推

自推提點大家